下次Rex出賽

我建議找四哥出來做裁判救收視

仲衰過西班牙vs南韓
至少round1河野打中Rex搞到佢仆街